港鐵標語創作比賽

字數形式不限

我先

地鐵事故創新高 信號系統一團糟

試下開係學術台

好尷尬

即刻駁嘴

員工晝夜在搶修，時享在家r賓州

時亨

員工晝夜在搶修，時亨北上打高球

港鐵炒車你咪理
我話 O K 就 O K

港鐵炒車又如何
你班傻閪咪照坐

是撚但喺大躍進年代抄幾句就得啦

人有多大膽，地有多大產
三年超英，五年趕美
與火箭爭速度，與日月比高低

反正都係假大空